消費地圖呀， 唔睇睇 點食野呀

新時代消費地圖 伽 膠花兄 堅做野,

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

都幾唔齊全

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

tui

啱啱起步唔齊全可以接受 最緊要係個審查準則係咪真係有執行

d顏色整整佢
有d可買可食都係紅色藍色